HKCC 2019-2020 討論區 [44] 光復香港 時代革命 1001開post呀

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

lm

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，我哋有+冇-，A+ = 4.5、A = 4.0、B+ = 3.5、B = 3.0、C+ = 2.5、C = 2.0、D = 1.0、F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18
GE Subject：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hour：每個路線每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計。

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

Pauline n宗罪
1. mid term ia淨出grade 冇mean 冇分 冇卷 但fm出分
2. mid term限人2個鐘內做完加scan加upload
3.上堂前叫人睇片但上堂嗰陣講廢話
4.整個online mid term但完全唔夠時間做
5.出完assignment半個星期後先黎改數字
6. assignments 一份都未派

諗住用返上一個post去開post 但佢話我超字係咩事

理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強認為，在全球戰略發展趨勢來看，發展尖端軍事武器是國際關係的談判籌碼，尤其現時中美關係因新冠疫情呈緊張之勢，公布新型武器相對有鼓勵作用。他又指，無人戰車可在軍事上廣泛應用，如可深入敵陣作戰，減少軍人傷亡，對作戰無往而不利，相信未來將會有更多無人車及戰機等投入服役，亦會充分利用人工智能技術，將科技結合軍事，是未來軍事策略的趨勢，亦相信中國在軍事發展上不會落後於歐美。

強強連軍事都撈埋，好勁呀

屌你老母 chinese family subject leader 做你份paper嘅時間等於我做其他assignment嘅三倍

強強又出位了

mo有冇人對part A

我想問戰場有冇5G架？ 啲人工智能上到戰場冇網絡都收得皮啦

死啦我仲未做

有冇人做好1069對一對？

Introduction HR 有冇人聯誼一下

dllm啲source難揾到hihi
搵親都係大陸source無得睇

未開始做+1

真 我一篇搵一個都覺得難搵

我

asso毅進咪一鳩樣

Lm

差好遠 讀完毅進畢業先有等於DSE 5科2嘅資格

唔使分得咁細啦

真

1分鐘內可以求下嘅

好撚忙

龍門?

econ a4c有冇ATC2

是

同意 就死

真 搵到想死

準備做 留tg

不了 未黃之前都唔好食

有無ching想對2002econ part A

咁你quit cc讀毅進啦

ok準備quit

巴打一齊

中家份野你地打算寫邊幾個學者概念啊

絲打一齊

我都準備緊

dllm

有無人Chinese management wisdom project攞到A?

有冇人試過交錯format
例如pdf交咗word

想問value additional assignment 多左100-200字係米吾扣分？

唔扣

阿sir見到你呢句一定扣

甘我係咪要del comment?

有 我cb就係交錯咗

Thx Ching

我諗影響唔大既

大家value q2 likelihood個part寫咩

係

有冇Gender Issue嘅同學仔你地做邊題
個lecturer話有其中一題特別難唔好做
到依加我仲未分到邊條最難

有 上個sem

我覺得3條都好難

真 唔想做

小妺都想識多啲CC既sister
可以搵我嗎？

想問下大家知唔知 econ 2002 assignment 1 test 個mean , 我兩份得50%

洗唔洗email返pdf俾佢

做左第2條

睇睇下都係諗住做第2條 sources都好似易揾啲

唔想做佢份additional assignment
利申:未做

有冇得唔爆4 想試下攞F

講真個句 好睇lecturer 點做
聽人試過成份嘢0分
下世小心啲啦

真係好睇Lecturer，pdf 只係方便佢哋改卷

上次交錯好彩冇事，得Email提醒

本身我有次都差啲交錯format
要求用pdf但我唔記得諗住用word交
但根本submit唔到上去，我先知我交錯format

mean 7成幾

想問iss人份term paper做成點 呀叔仲係打緊intro

本身想做第3 但篇reading太長 睇唔落

我想請ptbf 可以？

份嘢寫明會0分？

我都是 已經放棄了

Ching你做邊題？

唔計分 改都唔改 當你冇交

Housing 屌15號5點交 呀叔我唔做了

未開始做 要做左aor同hksoc先

我都係 仲有第二科additional assignment係佢前面
佢仲要出到咁難

你驚既未send email say sorry 囉
好人咪會accept 返你新交個份
執正黎做既 佢未send 返個question paper 既 instruction
再同你重申多次[要pdf 檔 唔係pdf 唔計分]
利申有人試過

啱啱先搵完資料，我放棄埋人生

阿叔做緊
Education

發覺啲題目幾似通識 都唔知自己做得岩唔岩

有冇ching想對或者討論下Cost accounting additional assignment？

我個intro 打左3430字
要cut字了

點解咁撚難

完全唔知要點樣打

清有冇用到ppt啲野

講起ISS上年勁多人B撚曬，屌佢老母

何解 我以為呢科好似好易b+咁 清邊位教

有交功課就b啦

我問緊個lecturer
但我同mt一樣 都係無用

我之前冇申請到take summer sem
如果我喺summer sem add/drop period add一科
學店比唔比喺summer sem take一科嚟讀？

有冇more
我好gang

睇你lecturer要求啲乜，理論上你哋present完開會講幾分鐘有啲咩不足要補充or方向

1000 now

add到就得

我500 諗住最後一日先做

點解多人b 依科超易wo

Thx ching

呢科頂到盡唔喺得B+咩？
據聞少人甚至無人拎A range

Social policy 先係
榮仔派好少A 龜

Social policy好少A，但我覺得拿B+易過ISS，ISS除咗有一日可以同女同學玩通宵之外真係沒咩好

真 所有關中國文化事嘅科 source九成都係支那文
每日頭條真係好吸引

Google scholar冇咩？

做term paper嗰陣用Google scholar已經好多支那文，但好彩嘅會搵到啱用嘅台灣同中大啲文章

咩中國期刊數據庫？

你叫今個sem既人情何以堪？

點解教數嘅良師Ricky Mak冇喺一生平安個list度架
深黃到爆炸 教得又好 又風趣
有冇人認同

唔好用每日頭條呢啲content farm，就算睇咗都落落去註釋，去中國期刊全文數據庫搵啲支那文好過

今sem冇撚左訓街

有

每日頭條超伏
冇用好耐 聽過用左會比人鬧

ching有冇諗住自己個份essay top寫翻同ppt一樣嘅topic 咁樣好似易啲 但唔知會唔會扣分 ricky比唔比

essay topic
sor打漏字

點解會有人用

仲有好多 好多網要睇就要註冊 仲要迫你用qq同we㭍去註冊

我gen bio交錯
然後比人扣10個%
哭口能佐

我今個sem issue in hksoc都沒咗filedwork，沒咗最後一個同女gp mate出去玩嘅機會你哋下個sem記得揀呢科呀

會有人睇先係問題啲內容完全無可信性，好多仲要百度啲文轉載出嚟

當潮文睇嘅話幾好笑

淨係見到Alex bb咋

你啲成績夠做啦

Sem 4先有得reg
呢科都係出B+/B多？

用咗4篇真source 一篇大紀元
pf咗唔理咁多了

未讀完唔知，不過沒test/exam ，得reading report，gp pj，term paper同一次fieldwork，上堂啲野頭3個sem基本上已經學過一次，所以個人覺得幾易讀

好恐怖啊你真喺stalker嚟

有人上堂問過係okay ge
佢吾理係咪一樣

In ricky we love
咁成件事就好做好多

fieldwork 大概做啲咩？

有錢就比架啦，學店最驚你唔俾錢啫

我同你一樣 sem 1都A咗 好可惜佢唔教calculus 話咩想試下教design嘅學生 個刻灰到爆

屌你老母我啲中文group mates用撚哂每日頭條 個時好撚忙唔得閒幫佢哋執屎

唔係淨係用additional reading啲野就夠啦咩？
仲要用其他sources

我真係見過有組grp present啲source有9成都係每日頭條

今個sem沒咗我都唔知同女gp mate出去玩掛

Damn 我唔知喎

你就好啦 reg到on爺 我只喺sit過一次堂 不過都真心正 簡直就喺連登仔嚟

可能係我個組

其實我嫌用咗4篇都認真得濟
不過term paper又真係太hea 無用過source 怕會fail

俾着我係Lectuer真係會直接C連搵信得過嘅參考資料都懶得搵

睇嚟Ching 你冇上堂

Ricky上堂講過冇超1倍字咁誇張都可以

咩啊我上咗架 咁啱去咗廁所冇聽到咋

笑左 無所謂啦 online class次次都一半人無上

ricky會唔會偷偷地mark低名秋後算賬架 少驚

點會咁樣嘅話應該一半人會fail

佢有voice-over 嘛 上吾上都無所謂啦

真 已經好夠佢太好人

用hkcc既electronic resources搵啲大陸論文就會睇到

我都未諗到做邊題 見到篇reading都唔想做

要快啦 篇Assigned Reading 都要時間去睇同消化 仲未計諗points
會趕唔切的

有冇人2134 transport 一齊討論下

開放題，好能難

屌點解會咁撚難 聽咗書都唔知點做

有次我sit 堂 都唔差 不過有個位係上堂有條肥仔我覺得好撚煩 聽fd 講先知原來佢既作用係應人 係咁係到係係係 心都煩埋 有上lecture 應該知我講咩

想知HO Amos係想點？
到依家都淨係岀左asm 1成績
仲要淨係得個分 完全唔知自己啱乜錯乜
之前好似有人話佢教得幾好
淨係知佢頭個幾個week完全冇online teaching
掉晒啲material上Moodle就算鳩數
到之後有人向個Angel投訴
喺個5個tut ex dead晒line條友先開返Teams
第一句就話我地用word用啲tut ex係唔計分 要手寫先計啲人問佢：下 咁點算 你又唔上堂又唔send email講
之後佢就咁一句無架啦就算

之後既week都有開teams 但唔開 cam 唔開mic 淨係比你問問題同係chatroom discuss
屌你老味 依家啲錢咁撚易賺

終於有人屌佢
每個禮拜都要抽啲時間預先聽佢啲audio先
開teams淨係做discussion
同喺moodle discuss根本冇分別
真係完全feel唔到佢有心教

佢好似派龜係咪真

先前佢本人都講過自己俾分鬆手希望係真

知你講緊邊個 我個陣都覺得佢勁煩

你今個sem仲有讀咩科

2048已炒

宜家至少有一科會低過B+人身議員
好撚難啊，啲功課

Assignment 1同test都係28-29/40 assignment 2有3字頭

有冇ching OB係Matthew Chow教？

是 我科科都低過B

條友全部PowerPoint照稿讀咁，又冇解釋

Consultation要黎把撚咩
問親任何問題都話唔答得

A+

Push

再講會自爆

開多個新ac咪得

asso個email係咪都開到

ching幾分

3月個陣reg 左暑sem retake,但佢send email黎話unsuccessful,想問嚟緊可唔可以再reg

我呢個ac係用asso email 但之前自爆左

之後借朋友email再整個新既

聽日中家同gender一齊交asm

你retake咩科? 本身pass左?

Retake Stat, 出左grade C+

有冇同學仔做完chem and modern living asm?

巴打你gender做邊條

暑sem有冇開Stat先？
同埋pass左好似好難批Retake

暑sem 有開阿

第2條

我都係

Stat 1028對exam

有冇1028stat既同學想夾錢買樣槍咁？

我lecturer 派晒全部CA分

我lecturer 乜都未派

唔係小粉紅subject leader教咩

高mean小小係大概拎乜

雖有係咁

我係benny教

mean係幾多

唔好問了 高到仆街

點解我咁蠢唔p/f

gp 75/100
individual 38/50
mt 22/30

同問
驚無B+

全部低過mean2-3分 有冇b

點做到

Values Presentation出左分 86有冇A

Mean 好似最多都係等於B喎

睇埋additional assignment 同essay先

咁都得...
個lecturer 都幾好人

呢啲lecturer真係絕無僅有

有冇巴打/絲打係知道2003 mkt sectionB1嘅part A係寫大terms定係細terms呀？

有，要睇 add asm

留名等睇

Ricky 我愛你

放棄做assignment啦

75其實係大概咩grade自覺作得唔差但都係得75

同你差唔多 好多fd都8字頭
但我問過lecturer 佢又話我呢個分唔錯

你啲fd多數8頭定8中？

頭同中都差唔多

我得73 好驚連b都冇

是 不過我選擇原諒佢 話晒都幾好人

同問

same....

same with you 有offer hea住讀

我都是
有速大 唔怕

我有OU

幫佢含不如幫我含

我上年72定73，跟住final遲交，跟住B+加油

留名

GP project & 升學 好高？

唔知，冇派過

Same same

第2題題目無explain answers with examples from the reading

佢最後嗰句有explain your answer with the examples 囉

上年72 有B+

79 B+

呀叔我社評得78 希望會有b+

有冇人computer networking 有錄到影?
assignment 唔識做想睇返

想問下係咪唔洗落任何source? 做到好迷惘

好 多謝你呀btw係唔係全部人一齊拉grade定就咁自己嗰科啲人一齊拉grade

你係唔係其他好高grp project又有freerider 好驚呀真係

連70都冇 C硬

中文暫時係唔係淨係派咗社評

我都想知 你幾多分？

我都想知我諗唔洗掛 有個d話冇另外揾
我都唔揾了 主要apply翻啲concepts and theories算

75 B

我都想知，同hskp一樣都係冇列明一題幾多分

其他全部都～83

有冇ching識做cal asm 5a

MO IA 1: A+, group project B+, IA 2: 滿分
有無機會拉到A+?

ching 冇乜可能A+喎你依個分點計最高都係得C+

利申 上個sem MO IA 1 A, gppj A, midterm 滿分, additional assignment 94 都係得B

hello SU?

cc邊有su

係同學 有咩問題
如果想問我哋而家係邊度扑嘢嘅話就無可奉告

話撚左學生會都係一堆Mk

有冇人知cc係拉curve定派absolute grade?

想要爆2 source?

hks嘅揀咗邊個concept寫?

其實科科唔同

阻人扑野死咗會俾人燒春袋

。。。。

行政吸納政治

覺得媽劇停難係咪小弟錯覺

做到失去人生目標

ching冇appeal？
participation分冇都唔會拉到去B掛

我一份都未派

你邊個教

擺明假膠

認真咗

有冇人仲執緊ISS Asm

仲做緊gender asm

三千字點吹

Chinese family 要點樣講每個point 同中國家庭文化嘅關係？求指點迷津

一粒字都未打過

好想完sem呀
之前已經做到仆街，而家又要做

有B已經好好 我預左係C+ thx ching

我都唔識吹 死得了

宜家先開始做咋
大家做邊題？

Education system 個題

屌佢老母，一份assignment出到咁19真係第一次見，要求多多但只係得500字寫

我驚到仆街，冇揀pf

我都係，原本啲人話易讀先揀，但屌，依家應該俾佢拉低gpa

有冇人做緊ICT

想講好心你地請槍抄ans就低調少少，唔好乜鳩都post上ig snapchat
一陣俾人report就碌柒啦
醒少少啦屌你地老母
話緊你呀hm嘅林同學

同時做緊ICT ISS
好多晚冇瞓

咁好人提佢哋？

push 有冇人有link呀

爆佢大鍋 直接send email比Subject leader玩下

呢科真係濕鳩
由好少workload變到咁多野做
啲指引又少 下下做asm都係靠估

Ching好癲...
我係gender加iss
兩科都聽日deadline
gender未做過
iss未做完..

我冇得撰

未做過...

本身諗住最後一個sem輕鬆啲就reg呢科
Cls啲workload仲大過有exam個啲科
又要係咁搵資料 啲資料又難搵
真係屌曬出聲

本身剩係屌鄧力恆一個，依家諗呢一份野出嚟嘅人，我屌曬你哋老母呀

我都係啱啱做完ISS
再開始做ICT
準備唔瞓

唉 本身諗住輕輕鬆鬆圈吓mc刷grade走人㗎嘛

一份MC變做一個要做5次500字課堂總結嘅assignment真係幾神奇，佢哋個腦諗緊啲咩

Tg: catisthebest

Iss term paper 真係好癲，根本就係自己一個做哂成份group project 嘅份量
屌！我仲有ict未做過，cc真係chur到仆街

舉晒手腳贊成 建議即刻行動

LM

想問嚟科點㗎？下個sem 想reg！

今年仲有冇summer sem

Same here

又通頂

屍屍成日推曬啲問題比學生
再屈人哋Time Management做得唔好

屌你做到就黎猝死

有冇人知2003 mkt份asm洗唔洗加自己解釋 見佢guideline都係copy番case啲野 咁樣做好似成份野都唔洗用自己文字寫咁 有啲不安

捱多幾日

Mkt真係垃圾科黎

頂硬上! 捱完之後就好舒服啦! 準備入土為安

7點準備訓覺了

成晚冇瞓 但都冇做過份gender
成日想hea到最後一分鐘先做

last minute一定做唔切

我都好想知

deadline fighter有buff

Identify 個part 要寫埋細terms？ 定係後面解釋再寫

咁多人屌 iss 我記得好簡單

用中文做姐 9up都搞掂

真係 12點開始做

Po上ig真係好蠢 好似啲Dse影bar code咁

多謝你！

lecturer會adjust啲分

Reported 下世小心啲

有冇人知HO要幾多先有B+
我Assignment 1 74
Assignment 2 77
Assignment 3 74
嗰additional assignment係咪起碼要有8成先有B+

真心認同 下下靠估
我地全部asm 加埋 起碼寫咗6000字
咁少指引都要寫咁多 真係俾呢科挽死

用左5粒鐘慢慢dum 岩岩做完

有冇人做housing
我仲未做完
準備做deadline loser

是 不如開名

Labour舉手 ez topic

Go project做左labour
我已經feel到iss炒左

可惜GPA debuff (

我寫晒兩個

labour嗰題係做咩

1069嘅2C嗰條有冇ching 識

Monopoly 係咪永遠得一條Mc curve?

你唔講我都唔覺我喺呢科寫左6000字

唔知

大家mo group project 個grade 點

未派

差

你邊個教 我仲未派

有冇人想對mkt

Cb case study得B dllm iris chin

Same 我針對中年失業黎寫
Btw記得收窄條問題，唔係3000字寫唔到幾多

仲有成千字未寫

thx ching

有冇人Gender Additional Assignment有用Reference？

有無2014 food hygiene 槍手 ？

唔知使唔使用

introduction to communications誠邀各位入TG Group，決戰518 6小時Exam，4月3日入過可以再，有意留TG

我只係用套劇集內容

[member]

做 Education

好人一生平安 祝爆四！

Ching做完？
Ict毒撚覺得好撚難

做完了

仆街未撚做過聽日交

屌 Iss 遲左交

RAP

唉assignmnet好難做

就完sem

Iris chin教你都係得b 檢討下自已好無

有冇人1070識做第二第八同第十題？

有冇人趕緊Hksoc

我Ted 教

有無Ching識mkt b2a點discuss

有冇人知econ 2002 A4 part c點畫

你打算三個鐘内叫人請槍？

想知係郁咗atc定avc完全諗唔明

啱 因為mkt guide都係咁答

有無人anp對答案

有冇人對intro to econ asm?

有冇人對ob

有無人對business pth

mkt 派咗gppj grade
兒童牙刷

你咩grade
想知有無group A

咩grade?

巴打幾多 我都係呢題 但未派

group leader A groupmate B
整體應該B+?

你邊個lecturer我地成組都b

george

tg？

有冇人ICT用Chegg

咁快做 仲有成個禮拜先交

有無人知mkt define個term係照抄notes定係要自己寫
好矛盾個lecturer講佐唔可以抄
但個sample又係跟返notes

想問下大家nego gp project 幾分？

All grade a

B+?

有冇人識ca Q5 part I 點做

你寫咗幾多版

有冇人stat試過淨係send左一頁assignment去 之後同lecturer解釋翻佢會比你改翻架😭 冇左個A range

唔緊要喇😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

會冇左個A 儲左錢retake

求教mkt
question b3 b

冇

儲定錢retake拎返個A啦

1069？

Sor 睇錯野可以唔洗理😂

但會有C唔需擔心

有冇人讀過food hygiene 想問下modification佢啲食物點寫會好啲

有冇人對econ2002?

ICT好難

是 一題都唔識
已經放棄了

想問下讀anp嘅大家 份asm寫咗幾多

3頁point form

痴撚線 我有個gpmate 寫咗8版

點解會淨係send一頁 唔係成個file send上去？

有冇人load唔到moodle

Communication studies
Push 下先

1000

Econ a3d 使唔使郁demand curve

2159有冇人想對答案

是 仲要交文

有冇人對healthy living??

1069有冇人對答案🙆🏻‍♂️

你本身入咗

你已經入咗

push

Logistics additional asm提早宣布死亡

想問下intro to econ A2個題洗唔洗計埋examine個$40000

師兄咩事？

我覺得唔洗

你都做緊？Section A已經做到我好辛苦

Section B仲撚精彩

itb睇住notes答都完全唔知答乜好

仆街了 明明individual asm同online assessment都叫做唔錯 我唔想俾呢份拖累呀屌

點解有手寫
econ寫l咗廿版紙 手都斷

隻手已經打唔到字

訓兩個零鐘先
起身再做
大家早抖

又係通頂嘅一日

辛苦了

第一題

有無人識做2002 Intro to Econ份嘢啊
小弟不才唔識做

想對ict 可pm

清可唔可以教我做我retake完都係唔明拜託

請槍算啦

唔可以

無啦
自己唔check清楚

Point form 係因為assignment 有字數限制
考試assignment 用番complete Sentence
記注抄定義

有字體限制咩又話no limit 嘅

救命呀我指individual assignment 諗下context 先啦你

ICT 好難
一條都唔識做

D psy好難呀

有冇讀Staffing and Selection想傾Additional Assignment？

有冇人知econ A1既aiii畫幾多幅圖？？

2159有冇人想對

好人一世平安

應該畫一幅就得

我都唔識 如果識就唔洗寫咁長玩大包圍

是 好似題題都唔識咁

我唔想ICT拎F啊

write on every line 都20版？

yes

你幾多分？
我都係寫不道德

有無人對1041份assignment 答案？

mkt 係咁 copy係咪正常

有冇 2101 FA 想對答案？ 想搵之前3次test有八成或以上ge 對答案🙏🙏

【理大學生會支援服務】

本會歡迎任何在理大師生(包括HKCC、CPCE)提供個人資料，以作法律及被捕支援。

有需要的人士可以將以下資料以Telegram發送至 @hkpusu

1. 中文全名
2. 英文全名
3. 身分證號碼
4. 學生證編號（如有）
5. 緊急聯絡人姓名、關係及電話

如需任何其他支援，同學亦可以Telegram傳送到 @hkpusu

點解會覺得要郁demand既？

連理大su都岀現係cc post
但hkcc個su當選完就一直深潛

why need lol

但mc洗唔洗shift？？

又好似係
都冇見過hkccsu上水
btw阻人扑嘢死全家

CCSU摺撚埋就算啦
Tg gp 連登R票就死狗咁樣
當選就潛撚晒水
不過我估佢地就唔係扑野嘅

問咗 其實你照寫都無咩問題
只不過康德嗰兩個原則對安樂死 本身係有啲爭議

我仲低分過你你跟返你自己ppt寫實得啦

推

有冇人想對fa

點解要應佢
你都識講你同佢完全唔熟

升學申請我自己覺得係最難 我個陣錯唔少語病 成日漏咗主語個啲

證明你是一個成績好的人

我都想有人問我
做功課都係一個人做

Sorry

我好似都係76左右
主要靠最尾個份拉 差距最大
社評個個啲分都差唔多

啲asm可唔可以要copy ppt內容？使唔使再rephrase返？

應該高過？佢冇話要shut down

2048 同問

佢FAQ有講

係咪仲有個新嘅P

熟又唔係單方面幫冇乜問題

唔熟就有啲乞人憎

好想幫人
但我又廢又冇朋友
可以點幫

你都唔好expect su班撚樣會幫義士啦，唔篤灰倒米幫倒忙都偷笑
我擺明係唔信現屆su架啦，吹呀

1028 r=3 想對答案 留tg

1028想對答案 留tg R=3

握個手先

intro to econ有無人識做A2 A4

好驚中文爛gradefinal 嗰份句子成分錯好多

a2睇topic 6 a4睇topic 7就會做到

你點知的

想揾人對fa

大佬，我今個sem已經好撚辛苦，求下各位唔讀書嘅仁兄高抬貴手，放過小弟啦

lecturer放水講answer

有幾題都係錯1part就成條冇分

可以

有冇成份answer想對

有冇人想對econ

我哋個lecturer淨係改到句子成分 你要唔要？

要呀 你留tg我搵你？

邊題最濕鳩

多謝你啊

你留tg我食完飯揾你

驚會自爆 不如你留埋tg我一陣揾你？

thx Ching

我都想睇埋 麻煩晒ching

我都想睇下

都想

點解micbio可以咁難

我都想睇，可以send埋比我嗎？
Thx!!!

俾文你改又誇張咗

巴打英文攞5以上？

Thx ching🙏🏻

我都係想拉近返我哋之間既距離啫
你有冇諗過gpa below 3既人係幾灰？

有！

有冇ching讀2144個科pfp 究竟份asm要打字定手寫

想要 @mg88g

好有同感

有冇ching想對 econ asm

是
有冇人可以放過我

Econ 係咪可以gross domestic product (gdp) 之後就寫gdp定要永遠全寫？

thx ching！！

Thx

我都想要好驚
感謝ching

Econ bad harvest 係咪用productivity decrease 講？

thx

Stat 1028
R＝5

就完sem啦屌你老母！！！

I mean 椰子唔係椰子汁

econ A4c 使唔使加mc2？

有 好似老馮要答你
有lecturer唔問 問我做乜春

份econ我真係完全唔知做咩 做完三份ATT已經無時間做有冇好心人可以救我

有冇好心人救救命 交完3份ATT無時間做Econ

唔理佢就得啦
我藍 tick 佢

想問下100% coursework 既科點先會fail?
好驚會fail :(

B part唔識

有無人試過100% coursework 既科交齊asm係fail左？

成份野好似用唔著佢notes啲concept咁
都唔知咁用心上佢堂做乜

有冇人對retail and sales
成個po好似得兩個人讀依科咁

有人坤Physics Calculas功課，小心

唔係鳩做就唔會fail啦

我而家驚拎D

我包養你

爽呀 做完呢份之後應該無時間做第二份 可以提早完sem了

因為我唔識做我驚篇文錯晒

好 我而家去你屋企

D我都OK p/f左

交咗就唔好諗啦

咩科

我淨係P/F左EAS
早知P/F全部科

[member]ching 我想睇睇 唔該你。 ［member]

Eas 都pf

Culture, politics and power
Keith lin教

EAS唔應該p/f
Non JUPAS 會影響

Sem已猿就唔好諗了
出左gpa再諗

屌 我都唔識 但唔識都要隔硬寫啲嘢落去真係好痛苦 我get唔到佢想我寫乜

Ys!!! 最後25%份功課完全唔識做

你postpone左個deadline?

其實d人問撚完垃圾問題未
明明notes寫到明既都要問

最後解埋俾佢聽，問翻我第幾個課有
屌你老味，根本條題目講到明考prefect competition 咁咪啫係得一課書囉。 note都唔識揾就死翻去讀毅進啦

我同幫你做埋有咩分別

唔係 組組唔同日子

2002？

6.20

所有sociology 的科都好難抓摸

要Reference 咩？係咪Part A唔洗，B要？

同埋啲字數限制係一條大題計，都差啲get錯，唔為意超咗

好似係b要 未睇份嘢
都係 一開始以為每題分題計

一開始以為係每條題目150/300，仲諗住寫多少少，好彩啲GM提返字數係一大題計

(e.g. 1a+1b+1c=150/300)

佢有無話限死幾多版？
老師太撚廢無上過堂
完全唔知

真係cls
好辛苦做到
其實係咪完全唔關啲note事

su去咗邊???

thanks

有時覺得自己好on9
都p/f咗仲要認真做份assignment

1a 2a 2b 好似都關notes事

題題都寫唔夠字係咪痴線
真係有咁多嘢寫咩

p/f係驚爛龜
p/f完再認真做係驚fail

我都做到好迷
留唔留個tg傾下方向？

感謝

感激

有無人做緊2048 modern 支那

睇notes tutor題目 真係易
但一到asm mid term就難撚到傻
都唔知係咪有心為難啲學生

唔該你!

有無人知one time insurance expense for delivery 係
capital定revenue expenditure

Hello

hi

有無人做緊Econ tg一齊傾下

做到好迷惘 唔知part a 短答題要幾短

第一題嗰條4分題我淨係答咗一句
但係後面有啲8分題答得仲長過啲12分題 有啲怯而家緊做part b

SFQ比曬1分

有無人想tg交流下2048

real咩
我37仲以為幾高

你section b 揀邊題？

想知AE2 appeal既話係咪會比其他lecturer改？定同一個

有冇Tourism and Transport嘅朋友

又係通宵嘅一日

係啊係啊

仲有無2002嘅同伴想對下答案

有冇人做緊China in the era of globalisation份term paper

想知有冇人知道declaration of original work張form係邊到搵

唔係交嗰陣剔嗰格仔就得嘅咩

Haha 得33

1016 求efg 答案

今個sem條題目係咪 揀一個國家去體現中國現代化對國際秩序的影響

有無讀retail對答案

3000

垃圾科垃圾老師shdh2048，屌你老母

係有冇source比我參考下

你打算做邊個？

有我份A grade source

有冇人讀1015 healthy living , 識做part c

Econ有冇咁撚難 全部都係對住個marking黎做

最煩嘅唔做，deadline先問

可唔可以比小弟參考下

留你tg

好啦 做鐘開始睇IB要做咩

有無ching知道ia additional assignment q1a嗰句on investment companies' basis as the suggested solution of IA assignment 1 q2啫係咩意思

d人真係冇腦
祇不過係對住notes 然後跟翻平時assignment同Tutex 個marking 嚟做

俾盡你冇聽過書 對住notes crtl+f 都揾到答案啦 都唔明有乜好問

唔做算30% pass左，應該唔會f掛

2，3

直接唔做好大風險喎
Ching其他assignment咩分先

HKCC SU 係唔係諗緊下年O camp啲遊戲
我建議可以玩羅馬競技生死鬥

All B+

？

玩俄羅斯練膽大法

未 仲諗緊q2 part b 有啲驚趕唔切

識玩緊係玩Find where is CCSU

我都係 q3b唔識 而加開始做q4先

不存在嘅嘢點揾

咁快派咗

有少少唔識 想搵人對下

猿sem第一日 淨係打飛機
好想可以好似SU咁yo咁忙

恭喜

是 但我猿左之後冇嘢做
毒撚可以做乜好？

?

留個tg

想問下宜家拉巴同埋網吧開返未

開返
拉巴收5點 網吧唔清楚
Email有講

introduction to communications TG Group已Full，多謝各位申請。518Exam加油！完！

Ib po assignment 上chegg 個位人兄
可以幫手搵ib book answer ch 16?

有無人對econ 1042 additional asm

雖然交左 但我想講冇人識亂做左 希望-6 A 到

有無人dicuss 2121 IA final

有無人discuss 2121 IA final

有無人想對IA asm，留個tg

有冇人有Intro to IB tutorial exercise 3,4嘅answer
Jack Chow好似冇upload份答案上去

想discuss都可以揾下我

Fiona 話因為似additional assignment 所以唔po

有冇人做緊 human bio
條compulsory 好難

p/f幾多先fail

似additional assignment我知
但份additional assignment唔係Jack Chow出嘅咩
之前上堂個時 我個tutorial班做左 佢話等埋第二個tutorial班做埋就upload上去

佢話似 所以唔upload
完
End of topic

有無人識做logistics 一齊討論下

屌啱啱睇左tourism mt個分 低mean成十幾分
之前兩份野又唔係高分得7頭
灰撚左

email個mean應該係代表全部lecture group

Me too

明明已經同啲同學對晒答案
頂睇到個分好頹

唔識做

Question B已經搞到我大小頭痛了